喺澳洲超市做收銀 你問我答

有咩想知就問啦

自爆嘅唔答

咩城市

Working holiday?

sydney

大學生 part time

幾錢一個鐘？

牛奶公司啲人係咪好寸？

27.4澳紙

唔明

其實d自助收銀
我買貴價蕃茄
但磅嗰陣揀個平既code黎磅
會否被發現

Woolworths定coles?

邊間？

呢啲嘢我就唔鼓吹做
technically算係偷嘢
不過鬼得閒check你咩

coles

個蘋果幾錢？

有8種蘋果 你講邊種

英文係咪要好好先請？

上網

我自己就ok啦 啲人成日以為我喺澳洲出世
英文唔好咪做執貨囉

邊8種

覺得woolworth定coles邊間抵啲？
我去開woolworth 有冇話咩要係coles買好過woolworth?

咁即係起碼巴打講英文好得啦 你係澳洲好耐？

Fuji
Royal Gala
Red delicious
Modi
Kanzi
Granny Smith
Pink Lady
有隻新嘅唔記得咩名

想問依家仲有冇raincheck依樣野？

梗係Coles啦

利申 打手

嚟咗7年
不過美式口音 睇劇聽歌打機學返嚟

有 不過你要特登去service desk問 通常啲人嫌麻煩就算數

點先會易啲請
我網上apply咗兩次都唔請

澳洲公民會易啲
最緊要係睇吓你apply果間需唔需要人

利申等咗一年

超市呢啲工都要成年先請？

其實超市唔差 人工算好
其實係有好多人apply 競爭大

係咪週圍都好難搵工？

其實係 如果你冇工作經驗又再難啲

樓主澳洲邊到

覺得woolworth d肉好過coles
不過coles d菜多款過woolworth

答咗 sydney

多唔多俾人歧視或者歧視人？

啲雞胸肉幾耐先減價 😞 成日都咁貴

多唔多見到香港人或大陸人？

返工時間係點編？

澳洲人係咪多數比paywave?

如果收銀都百幾蚊一粒鐘
咁經理人工咪仲好過係香港做寫字樓甚至專業工

超市好似淨係請local

係咪apply咗一次 之後等n年就得
我三年前apply過 宜家好唔好apply多次
嗰啲問你性格既題目 係咪要全部答晒best case? 唔應該答自己真實係點?

Thank you to shopping with the fresh food people

Any flybuys

去coles地頭講woolworth

又係你

上班時間彈性如何？

俾卡多過俾cash

黎澳洲咁耐 銀包長期都係得張10蚊紙做不時之需

我見過我朋友放落個磅放到好邊
舊嘢500g重最後張單出幾十gram

down down, prices are down

巴打做邊個suburb

最nice就係啲白人鬼佬
我見到大陸人尤其是冇禮貌果啲人就好容易黑面

通常都係$9/kg 好少減

香港人ok多 勁多大陸人

請人係睇上頭指示 冇得介紹 而且working holiday就再難啲

邊一個suburb? 等我嚟撞下你先。
多香港人又多大陸人嘅Coles, 我估一是Chatswood 一是Hurstville
利申：Sydney 人，多去Aldi

我係casual 兩個禮拜前plan好 print個表出嚟

覺唔覺aussie口音好難聽?

大部份人都係paywave 我自己都成日用 其實同八達通差唔多

但係澳洲老麥成6-70蚊個餐 澳洲你做呢啲唔需要高學歷嘅工係好過香港 但係專業人士嘅工香港普遍嘅人工係高過澳洲

遍向囉 non local每個禮拜唔可以返多過20個鐘

如果我去到唔想用自己張Credit Card係咪可以去Post office買一張reloadable prepaid card?

再apply過囉
最好答最適合嘅選項啦

Have you got flybuys?

咁即係踩場啫

即係讀緊書啦你
幾錢澳紙一個鐘
我當年個鬼仔話18-23我懷疑佢吹水

Please take your bag

ok嘅 你返唔到咪同佢講

驚自爆 不了

近chatswood 算係大站 唔再講了 驚自爆

覺 尤其是重口音果啲 鄉下佬咁

唔知咩嚟 你試完返嚟同我講

三文魚好正

上次問個coles阿嬸仲有冇cottage cheese 。
佢串到話"唔知喎。你自己去搵下"
之後搵到冇貨，想問下佢嗰日晏啲去會唔會有
佢就話冇我都冇辦法㗎，聽日再黎買啦
句句gur住曬態度又唔好

上面講咗大學生part time
27.4一個鐘

有隻方包好好食
香港冇得買

If you have a flybuys card please scan it now

語氣問題 應該唔係做service department
不過冇都真係幫你唔到喎

買一喼返香港

係if you have a flybuys card, please scan at any time

好多澳洲巴絲打

我都知 但個語氣真係趕客咁
East garden coles

今時今日咁嘅服務態度......

明明係scan it anytime

我上郵局個網睇嘅 好似係VISA

但澳洲人工時薪最少都百二蚊(廿歲以上)，老麥六七十蚊，香港時薪三十幾，老麥都係三十幾

有時啲大陸哩過嚟直接用蝗語同我講嘢 又唔問我do you speak chinese 依家老馮識講你嘅語言? 我會扮聽唔明 用英文一輪嘴答佢 佢唯有死死氣用勁難聽嘅英文答

係香港最好就做專業人士 如果唔係...學劉青雲話齋 食得屎㗎喇

每次用都要收手續費架喎，唔係好抵屌

依樣野應該個個留學生都試過
不過我都會扮聽唔明再講幾句日文扮日本仔等佢柒一鑊

唔係一個月最多0.99咩

喺呢邊做專業人士都好嘅，我讀大學讀得勁辛苦先有唔多$40, 點知我男朋友考咗幾個truck license, 去咗礦場做就已經有咁嘅offer -.- 兩三年後佢應該有$50/hr, 頂，仲多過我，我俾咗幾多錢讀大學，佢呢

有乜野係最抵買?

係丫，仲有如果係ATM 拎多過$250再收附加費，咁其實張野同debt card有咩分別? 就咁一張debt card 都唔會charge你錢

揸truck呢個堅搵得多
好多同學都打算考

因為買飛好多上網買平啲 又唔想下下用港元結算 到頭嚟一堆澳元剩 所以想買嚟比online payment

要日曬雨淋又辛苦

一星期做20hrs?

Cole隻8蚊燒雞好抵屌
仲有咩抵屌野

有冇咩慳錢攻略 窮學生係超市既支出好大

我知啦，一定係
其實想知幾時會因為就到期mark down 個價錢，因為想執平嘢

會唔會過鐘有半價?

30%off 或以上

15-25

呢排雪條抵屌 5蚊盒magnum

淨係買黃色牌嘅嘢

我都做過dairy department 仲有2-3日就開始mark down 30%off 跟住 40% 跟住 最未一日會50% or 60%

比錢前會講now 嫁

岩岩好食哂
最中意買1蚊紙巾

鍾意mq果間多d 又大又好行

利申：以前附近番工

住chatswood附近 會唔會其實識巴打

其實Quick sale減幾多%係邊個決定？

揸truck都要日曬雨淋
不過要兩個星期先可以見佢一星期就有啲慘

新機係anytime

10年前記得Chatswood Westfield 入面個Coles 會過期前1個星期mark down 橙汁，但10年嚟都冇見過了
我覺得有咗Costco 對colesworth 有少少打擊，但如果去Costco 買面包，your minimum purchase is the entire bakery...
Amazon 準備開對你哋有冇影響？

就係有d仆街咁
所以閪佬區唔會有自助收銀
澳洲人之間講個 Trust 字

woolies

住好市圍
未講過英文
除左買咖啡

50 per hour 低啦
interstate truckie $1800 一轉呀

雖然唔關事
係咪好多大蟲，會出現劇毒蜘蛛？係街會有大動物出現？

睇你住邊啦..

痴線

走啦，hursville 咁污糟

有時都會見到大蜘蛛 但係我最驚係大曱由 我未見過 不過聽講好大隻

我做咗兩個幾月都未俾張員工卡我
我interview果陣冇乜特別嘢問 問下點解想係度做嘢咁囉
至於減價嘅嘢就唔太清楚 正常嚟講 黃牌嘅嘢應該係同步嘅

視乎你邊間

/quote]
視乎你邊間U[/quote]

員工都係得95折咁少

Gday mate

邊個mark down咪邊個決定 不過應該要統一嘅

你住rural area就會多

理得佢 繼續有人工就得啦

同常係啲鬼佬老屎忽先用呢句 後生一輩少用呢個phrase 通常how are you就完

燒雞咩鐘數先會減價速銷

冇做過deli 唔知
我估夜晚掛

In Coles, we 7s

好多人用自助收銀機你覺得workload係咪輕啲
gippsland yogurt好好味呀點解香港無同埋所有奶製品都好平

個隻雞好好味

之前去過達爾文

覺得澳洲好正

自己再買支peri peri sauce

由邊度去邊到先，由Sydney 去perth要渣40個鐘, 40x50=$2000喎
$1800算少啦，計落咪差唔多個rate

以前勁鍾意coles, 至從有Aldi就冇乜點幫襯

我覺得D肉好撚鞋

計埋回程就唔使咁遠呀
不過好撚辛苦
我有 full auto drive ，上個月 Mel 番 syd 都想嘔

btw 佢去開礦場，不如讀 drone pilot license 啦

Aldi 收銀簡直係全世界最正既收銀
有得坐又唔使入袋

有時得我一個收銀 一堆婆仔推住一車車嘅嘢就gg 有啲人點都要經人checkout

因為用本地奶掛 香港要買鬼佬奶要俾埋運費成本

lam lam脷

我硬係覺得Aldi既貨quality冇咁好 巴打去買咩多

退休過嚟澳洲

aldi好似係賣美國嘢 coles woolies嘅嘢佢未必有

好多澳洲野，只係改左招牌，但你一睇就知咩牌

我都覺

想問下你澳洲partime有咩工好介紹

唔啦 台灣正D 始終英文唔太好 同埋我讀個科有地域性

uber X

btw 叫 uber black or SUV 會有機見到我

澳洲d氣水下下都1.5L

超市買完嘢，冇車好難抬返屋企

樓主
想問下啲點心幾時先特價？
講緊一盒盒蝦餃果隻
唔係啲垃圾coles牌

做uber好唔好搵？扣埋稅大概一星期幾錢？

超市 衫鋪 沖咖啡 酒吧

我之後想去universal store返part time 果度定style堅正

飲水啦 汽水唔健康

識食
我上次見半價買咗十盒返屋企，食完果十盒唔想再食喇

你同我男朋友做啲野咁似嘅，佢都有做uber
你住喺NSW?

我知邊隻 英文譯做Hargow 大約一個月前半價

係呀

瞓覺先 有咩嘢聽朝再答

我買左十盒再 rain check 廿盒
個隻野開頭 Costco 有，勁受歡迎就入 colesworths

我想問喺nsw做uber一般可唔可以賺到$2000/week?如果full time嘅話

西澳無Costco

而家要俾 ABN number
10% gst 加稅，要度過先啦，辛苦同客西

我係做 limousine 唔同 uber x ，好憎 uber x 司機，亂鳩咁黎

有興趣可以去租架車試 uber x，三百蚊一星期

我男朋友之前係西澳做Uber x, 但佢個fd 係nsw做uber x, 個fd send咗張截圖話係nsw做閒閒地有$2000,但我覺得個朋友係fake 9佢

真架
做到仆街呀嗎實有架

Gday

巴打做coles 有27.5咁好嘅
我做左兩年藥房仔都係得25蚊

咁又係都唔知佢full time即係做咗幾多個鐘 之前男朋友係度最盡都係得$1800
好彩而加揾到份有得升嘅工

係囉，我之前做woolies得$24.x
不過好彩有星期日做

睇劇果陣係咪會跟住對白讀 黎學英文？

Please take your receipt

And change

屌你2000咁多

係咪要police check, work with children certificate同考牌？超過速停過牌可唔可以做

有冇做uber嘅朋友分享下？？

屌你地nsw咁好pay嘅

其實一直都想知可唔可以借架車推返屋企

依家附近嗰間Coles架車前轆有黑色嘅嘢，出商場就自動lock

屋企話近唔近，話遠唔遠都要十分鐘，但多數一次就買多兩三日嘢費事成日行，變咗都幾重

有無人知可唔可以借購物車

多謝巴打個post, 帶左好多回憶比我

幾年前係Perth一間專賣貴野supermarket做, 當時22/hr 我都覺得自己高, 點知依家已經去到接近30, 澳洲佬其實係幾generous

照計有得借架wor, d鬼實要推到部trolley 去到自己隔離先落貨, 點會唔比你推出商場姐

我見過有人拎返屋企改做燒烤爐

芒果好撚貴呀屌你

最平2蚊隻

西澳好似要有四年牌先得，唔洗work with children certificate
應該要好博先可以賺到二千啦

專賣貴野supermarket? 即係邊間丫?

當初你點見工？上網定點？

算低啦，我係casual rate, 未有藥劑師牌
人地full time 嘅註冊藥劑師先28蚊個鐘

一年比一年低

唔使
你去 uber 會幫你搞晒架啦
揸車唔好搵我唔做啦，不過我做商務客咁解，鳩下鳩下一日搵五舊

uber x 問題係
1) 客閪。。。連的士都唔想車既客，特別係星期五六晚，俾人嘔自己車就 GG了
2) tax .。。由於你接 job 唯一途徑係 uber, 而 uber 因為要合法，所以同 ATO 有 deal, 所有你地既收入會上報。唔報 BAS 你又係會 GG 了。稅金係
客人 fare 既 10% GST 加收入兩成半左右
所以一星期二千，扣油 200， 車損耗 120 ，GST $180 , tax $350, 實則得番 $1150
uber 我成日都話係 biggest scam

cls

gday mate

我合約係寫25 不過佢俾27.4咁解

啱啊

有時會 型啲嘅對白會

啲車成日俾人攞走又唔還 唯有咁

唔駛客氣 巴打依做緊咩

上網 跟住收電話

Wools 同Coles 都無咩杯麵賣
知唔知點解

同客人講"how are u ? " 之類係公司要求定自願？

樓主會唔會同d客聊水吹？

早餐蒸一盒，宵夜有時又蒸下
得番七八盒渣

不嬲呢度白領交完稅都窮架啦
捱得既去做 builder plumber 發左了

有fd長期有部擺係屋企

Costco 燒雞好食啲，食完再煲粥

Self checkout 呢家捉得嚴唔嚴？想follow up 之前單新聞only

開cheat ?

coles 請唔請學生?上貨個種

coles有喎 係義大利粉啲friend

想問下巴打
屋企人遲d去melb探親幾個月 會煮下飯
附近有aldi / coles / woolworths
有無人話邊間賣asian食物多d， 定係睇地區？
同埋有無話邊張store member card可以有discount？

已經變咗習慣 吹水就睇人囉 上次有個靚人妻嚟買bb嘢 我同佢講you look too young to be a mother 佢怕醜咁講咗句thank you

幾時升經理？

唔算嚴 呢邊文化好講信任 唔好abuse個trust

啲膠袋好難打開

最好成年啦 未成年好多嘢搞 應該請嘅

華人食物通常華人超市會平d
可能為因為黑工

唔知 以我資質 下個月掛

用手指捽

升左經理之後 可以去你店偷雞用輕磅買蕃茄嗎

幾年前去過 而家係咪賣強國野多

你搵到我咪得

Deli counter 啲肉係咪冇咁新鮮，我上次買三文魚，啲肉梅梅地。。

唔知 我自己就買開一盒盒果啲 不過貴啲

大把大陸人/香港人去開餐廳，請返d華人，淨俾最底工資18蚊佢地

狗改不了食屎

working holiday你有最底工資已經偷笑啦

working holiday 擺明用黎俾d冇 local 去做既工大條道理剝削架啦

十八蚊咁有良心
Chinatown 有d 十一二蚊渣

最低工資? 我曾經喺香港人鋪頭打工 淨係10蚊個鐘 淨係識蝦自己人

所以啲人成日話澳洲啲嘢好貴，你睇吓啲本地人搵幾多錢

好多人覺得wh 好理想好正
但現實係大把人搵唔到工
去打黑工

有18蚊已經偷笑
大把黑工就10蚊都無

呢個唔錯

WH如果揾到澳洲最底工資，生活應該好過香港普遍打人仔

有d女既就去做雞

其實係外來人賤咋喎，本地讀書嗰啲一啲都唔賤，我有個fd 30幾歲已經係tax partner

Flybuys卡儲既積分有咩用？

華人去到其他地方，淨係識得欺壓自己人來揾錢

去到其他國家，俾外國人欺壓都冇咁嬲

噢sor，係，專搵自己人著數

Devondale既奶真係好好飲 每次去coles都托一枝翻去 幾時特價

蝗學生多嘅地區會樣樣要磅嘅嘢都係蕉

工時幾多?

我成日都懶得儲
加上 shell 既油實在太西
但可以儲 velocity point 所以開始儲下

Coles奶係咪同diary farmers d 來源無分別？

Aldi 係咪平啲 但質素真係差啲

aldi賣歐洲嘢多

唔報稅會點，會唔會遣返或者罰款

儲夠2000可以當10蚊用

平均20個鐘per week

你爭政府錢你有排煩，澳洲ato依家每個省有幾百人捉漏稅

唔知

Coles D 肉靚D，種類少
Woolworth D Veggie 靚D，肉嘅種類多

BTW, Coles 肥婆唱個首新歌好洗腦
但佢把聲真係好靚，佢真係無上錯 I am a Celebrity.

Exect7ly

Woolworths d肉真係買唔落手

如果當初我將d學費儲起，再用呢幾年讀書嘅時間去做地盤，而家可能已經買左樓

我都係咁諗

做地盤認真好揾
不過asian唔夠d鬼佬大隻

同埋人地真係唔係歧視d藍領

你整電整水砌磚都要大隻？

紅米幾時半價？

我都係係coles買多 wl果d睇落麻麻地

冇既。。。你唔報 BAS, due date 後十四日已經有信，盛惠 $260 penalty
再唔俾咪搞到你破產咁解

一係你可以問下 deputy commissioner 個仔，佢幫人走稅(但岩岩俾人拉鳩左)

特價野個架上面賣晒
你就可以去 counter , 三十日內都可以用特價買

我想問巴打您做coles有無連super? 仲有您人工係casual rate? 我係Melb做包郵件part-time都係17.5/hr。我自己online apply coles 同 Woolworth都唔請。

我搵左成3個幾月工只係呢份工請。其他華人公司出到$23-25/hr都無回復，都唔知係咪請人

Pt係低啲因爲你有假期同其他福利，super係人人都要有 regardless of casual or pt

超市工唔易搵㗎

我有香港做一年超市經驗都唔夠？

再加上，$17.5/hr對我黎講已經唔低。夠日常+儲錢。房租屋企人比住先，話哂仲讀緊書。

試埋aldi囉

都好。試左有消息再講

我之前無經驗woolies 都請 應該係睇你個suburb 有幾需要人
你再揾下Kmart big W 囉

我下次問下個食蕉有無得借先

停車場係商場地庫，未出商場唔會lock，而且有位俾你放返架購物車

Thanks

啫係無得借啦？

[/quote]
雖然住chatswood附近但係返UNSW

我而家係wa做緊startrack郵差
一蚊一件

一蚊一件，如果想有$20/hr 咪要每三分鐘派到一件 好難喎好似....

唔係好覺
香港你是但搵分渣車都萬8-2萬啦
wh果d工辛苦咁多先係差唔多價
搵笨柒既

WH啲農場工完全搵唔到錢，又要自己租佢安排嘅地方煮，又唔包食宿，近乎餐搵餐餐清，已經想放棄

做個零月熟左都唔難既
一陣時一間屋幾件
識得幾個citizen港豬都有兩百零蚊日
做8-10hrs

頂唔順咪返香港囉
澳洲人唔做既工先會搵wh做
pr/citizen先會搵好工

咁樓上講wh丫嘛
wh就算你有小小技術
好似渣開搵食車咁 我有大牌巴屎牌
但人地都唔會請你
二黎人工高過香港 物價都一樣高過香港

物價睇買咩啦 但一定外國比香港好啦
香港20000做到d咩

你搵萬幾有幾大機會去到呀

住同養車一定平過香港
食係屋企煮就可能係
出街食我覺得貴香港小小

唔係睇唔起巴打你 但問題係連專業人士都好難去到澳洲住 香港搵萬零蚊憑咩

It狗以前

唔知有冇記錯，

廚師 同 剪頭髮澳洲都有需求

剪髮無咗了

澳洲好多屋都有車位

香港樓價世界數一數二咁貴，講住澳洲地方大，一定平好多

澳洲出街食野都ok貴，貴得來又唔多好食
自己煮慳好多

就算有需求過到英文試先講𡃵
老實講句香港做呢兩瓣識英文有幾多大家心照啦

做IT狗去美國條路會唔會好過澳洲呀

終於收工
屌你老母 M5 peak hour停電

冇計，我係老闆既話都想搵穩定既人，wh做得半年就冇得做，同埋wh d英文水平又唔一定好

心態問題
十個 WH 八個想逃避現實
黎到先發現呢度都好現實

邊個話剪髮要識英文
我搵日本妹剪，指住張圖就得啦
不過唔知仲係唔係移民 list

屌你去嗰啲洗頭妹都唔係洗上面個頭嘅

屌你我幾時做左長毛

人數呢？

而家唔知，但係大概5-6年前aldi d貨係過QC嘅，同埋嗰時化妝品（？）係買得過（質素買得過）

利申：最後一次接觸都起碼5年前

ham嗰d我反而會係woolies 買，望落去靚仔d，不過我嗰邊個間coles同woolies對比好大，coles少人好多

啲話讀廢科嘅巴打真係去學廚學手藝嘢搏移民好過，最少英文應該ok

Cheers mate

Do you wish to print a receipt?

Thank you for shopping at Coles

please place item in your bagging area

Scan your first item

冇啊 淨係casual 做咗兩個幾月

雖然住chatswood附近但係返UNSW[/quote]
mq

請晒你哋做self service 部機

以前佢部機真係好on9, scan 左樣野要放入去bagging area 上面， 輕左/重左/唔放都會有問題之後自己lock左，要d職員unlock返，次次都用到燥底

新嘅幾好用

你係咪St Leonards返工啊
不過你搵到coles做又真係幾勁
曾幾何時我都有諗過去woolies做下執貨
不過聽聞唔請foreigners, 所以無左回事

btw香港人既工我聽過最低人工係$6 (兩年前)
間餐廳係Usyd附近

而人工最低既工係一間係St Leonards定Artarmon既日本餐廳
依個係個日本朋友搵工個陣講番比我聽
打工頭兩個月因為當你係trainee, 所以一蚊都唔會俾

2個月 戇鳩先做

If you have a flybuys card
Please scan at anytime

點學？ 跟佢讀自己再聽返，再讀到好似佢咁？

on9 先做 試工最少都俾10蚊啦，老連都唔做義工
如果好想做個類工，2h內都ok

請教下巴打 我6-8月去悉尼返工 想問下係咪真係好凍
我怕帶好少現金 下下碌卡手續費會唔會好貴

聽到呢個火都黎，有時拎開左就要搵 attendant

去郵局出張 prepaid debit visa card

冇咁近city

利申 Local

係咪atarmon火車站側邊果間

㩒錯，自隊一打。

以前wh都係鍾意去coles多過Woolie

浸返嚟 我細細個冇機打 走去睇老豆買返嚟嘅老翻戲 keep住聽英文歌 打英文game 已經十幾年

jm9

凍 不過唔係香港嘅濕凍 著得夠厚就ok

個間野生意比六七年前差左勁多
個老細咁鳩寸
雖然個咖哩一樣好食

感覺成間cafe咁 有啲怪

個間係 sushi ya , 我講再過一間個間舊野

上個月去見到果間要排隊

我去十次十次都唔使
舊時就次次要
家下 suburb 食野貴過 city

下兩個禮拜諗住過悉尼玩
有無咩地方推介去玩

OPM

利申 咁大個人未蒲過[/red]

Vivid light show
其餘我諗唔到，冬天縮係屋企算

唔該哂 我見佢網址話 一次transaction收$0.09
capped at $0.99 per month 係咩意思

每次transaction就0.09

佢每個月最盡收你0.99

點解唔做wool?

間coles離我住果度6-7分鐘路程

呢期特價野正呀
wool 珍珠米半價
Coles oral B 牙擦四折等等

樓主是咪pr？

利申：apply過maccas kfc hungry j subway 冇回音

老麥都冇回音，你見咩 post 呀

收銀咋 online apply勁多問題, 仲寫埋cover letter

你係咪太老?

21歲 番唐人街餐廳得10蚊一個鐘

牙刷半價喎ching

澳洲公民

係澳洲番收銀 好過香港番office太多

啱啱返完4個鐘 有個幾鐘係hea嘅

45減到20呀經理

我半個鐘頭前見到個黃色牌寫 1/2

That's why I pick Woolies.

Woolworths 係Jasmine同糙米半價喎

10蚊點生活

澳洲歧視華人既情況常唔常見？

依家基本上無乜，除非去啲特別小區

係澳洲留過九個月
好難忘
如果我係果到出世你話幾好呢 好多outdoor野玩

唔係好覺

悉尼好撚多華人。尤其係Town hall Central...
覺得自己好似去左尖沙咀同中環咁。
我黎左幾日都唔明d人做咩要黎呢到working holiday囉。
學英文又學唔到。錢又比d台灣仔做到低哂。
又無咩野玩。得d bar。
我講得岩唔岩？
利申:黎做野一個月就走。 d出名景點差唔多去哂..仲有2-3個未去....有d悶。

係d人想像得太好

一直都話唔好不過冇人信

前幾年興content farm
太多on9 文話咩wh 存首期

果時次次去都用自助比錢

收銀應該好好做

去真人 checkout 個d婆仔，架車真係滿到，仲要散收收咁

下面隻蝦片好好食

星期二夜執貨係咪忙到痴線

呢到食野其實都幾貴又唔好食。
岩岩食左個牛肉飯係town hall
11蚊澳紙。我寧願自己煮😑

琴日放假，去左fish market 同Bondi beach
Bondi好撚靚😍

Your flybuys card had been accepted.

以香港人黎講，澳洲人英文口音係唔係真係好難聽得明？有無人可以順手影下係澳洲既flat係點樣

唔想住flat喎

聽慣左就冇咩野，印度佬英文先難明

apartment 先好住，勁有安全感，住house容易入蟲，比人爆格

之前上網睇到，澳洲有時會有d大蜘蛛爬入屋廁所又會有蛇爬出黎其實係真定假

想玩就QLD啦

啱啊 不過佢哋好nice

執過兩個shift 要係限時內執完你assigned嘅cage

真係睇區份，之前住house成日入毛毛蟲同長腳蜘蛛

有冇俾d大雀搶野食？

我朋友搽 wasabi 麵包，搞到佢地口都震，正仆街

origin game 1 零食半價，肥死

放工會唔會去維記食個車仔面輕鬆下

好貴。。。十五蚊

pringle 係咪冇再入 honey mustard 味
定係間間入嘅貨唔同

Coles收據入油係咪有得平？

$30打上就四仙，有時五十打上有八仙 off

btw shell 得 V Power 好，其他都係垃圾

r洲車入98

維記d野食真係幾好味，d 人又好nice
不過真係好貴，食餐飯冇左成個鐘人工

邊到黎？

chase 個邊，教堂隔離個商場仔地庫

維記D焗飯算係高汁例如牛魔王飯不過成19蚊

IGA貴唔貴 hostel最近得IGA

同意
有次買左成隻返去食,我自己食哂D皮同WING+比就食唔落了...
太鞋十十